玩fifaonline3 lag機問題

玩親都會疾，個ping一時正常一時keep住1xx ms ，禁所有制個反應時有時無，即使ping係正常都會有疾既情況，點算好
3hk bb 100m
edimax ac1200
tplink wifi usb
感謝各巴打

3hk edimax tplink。。

新年流流唔好咁啦

點解

幫下手啊各位巴打

毒撚開post無人理